小妹經已瞓醒😚

有無哥哥掛住我？

關我乜事

完全封鎖咗就唔使見到

me

點搞，未試過block. 人

唔想係你

封鎖再封鎖

早晨

早晨大波

why arrrrrr

的確唔關你事

幾廿歲人叫自己做小妹

你ugly

小妹下

肥婆起身個口一定好臭
油益味

靚過你呀me

講得岩 即刻鎖

on99

唔使話我知㗎喎

刷咗牙香噴噴

難啲

喊㗎

咪撚係我面前喊

喺你背後喊

唔撚俾你喊

笑到喊

車你兩巴

愈墮落愈快樂

再錫啖你

報驚

你敢報我就車多你兩巴

兩巴咁少

加一啖

添啲啦 大大力hit me

點解唔再去訓多轉？

肥婆d肉打落去d力會反彈
打肥婆=打自己

瞓到眼腫埋

所以肥婆係要嚟錫

用黎踢
已經轉左用肥婆黎練拳

我女神都特登同我講佢訓醒

仲想添啲咩？

用嚟愛

你女神係咪未瞓醒send錯

用棍毆打我

幾點啊
仲未訓醒

我女神岩岩同我講未訓醒唔小心sd錯左比個毒撚

我既愛你受唔起

我果碌扑撚死你

mean到你。。。

你有幾奀？
有冇100磅

你女神噚晚同佢男朋友大戰完

介紹

死臭閪

對住車頭唔mean唔得㗎

唔使你愛

你係中上男神？

邊會有人關心一隻雞

樂觀蛇 佢200磅都黎啦

橙

200磅都嚟緊

車頭揾人打柒你

夠膽當面屌佢

好彩我唔係

小妹下下女神

毒撚點敢約女神出黎

唔好跟我

你唔係？你唔係我就唔會咁講啦

我讓佢半拳都贏

垃圾抄鳩我

15 20?

咁你話係咪係囉 你覺得開心嘅話

我愛你

你有出過4次

女神=/=女朋友

我主場你分莊閒

你醒咗有冇捽吓碟先

姼

無食飯無碟捽

得一個女神

中學嗰個？

佢捽果個洗衣機黎

想睇

唔俾

mayday

使唔使我俾飯你食

佢淆

佢把聲好好j

我已深愛著你

當我狗？

聲呢？

驚你冇飯食啫，唔好咁敏感

ok多謝 汪

留低tg

ok

imissmyexsomuch

pmed

雞仔聲正垃圾

咁沉都雞仔聲
驗下對耳

你驗耳-.-

好撚正

想聽 自私j正仆街

pm左
佢唱英文歌又唔錯

放返首不知所謂上去未

口音？？

你樓上條垃圾聽到傻子...

abc

你女神係牙言

檢舉佢

我思疑佢爆我ac 我明明private晒

佢點會呀
佢咁撚大隻

你D密碼同你一樣咁公廁係人都上得

-------------------------此post已完--------------------------

你仲mean

咪撚屈

靚仔先上得

abc口音

你第1

=全人類

淨係你已經柒頭啦

sor 唔篤爆你

你d脂肪塞鳩住左你對眼？

你都叫靚仔就真係無柒頭喇

咁你呢

我係0

可食用？

你嫌棄

係
蒙頭食

我日日都比以前更靚仔=.=

畀我吉

難以想像以前個樣

又要j 你對34d 波鳥

唔要

42G

無得揀

乜有可能有36 以上咩

都係好靚仔

我報驚ga

肥閪先有

u happy is oj

都阻唔到我想屌你嘅決心

你敢吉我就剪左你條嘢

你個閪好靚

臭雞想收埋玩？